大家如果比防暴速龍打嘅時候，記住瞓低之前要扯甩佢哋面罩！

係呀，拍到個樣將來我哋可以追究，告到佢坐監！

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

收到

有CAM影住實屈多你一項襲警
扯唔扯自己衡量

仲有要叫警察或警員，唔好叫阿sir
因為咁樣會抬高左佢地身份

有咩証明係差佬，我覺得似恐怖份子喎

我情願多條襲警都要見佢樣！
之後佢便仆街了！

有機會去到新屋嶺被自殺
再屈你襲警

扯完再踩兩腳唔該

襲警3年 暴動10年

你冇喊住跪低當你贏 有幾多聽到速龍已經淆